尋找相機位置

滑雪最近中咗張衝燈
英皇道西行
健康西街個燈位
夜晚衝已經feel到閃但係事後再行都發現唔到個相機位
有冇人發現個相機呢？
純粹想死得清楚

已放置圖釘
七姊妹英皇道附近

post上東區page或者香港交通page問啦

啲人會答你 唔超速唔衝燈洗乜理相機係邊

可能係鐳射槍